有冇人補過勵致研習呢間野？

唔返會打電話去屋企

垃圾

有無人補過never

我補嗰時未有，係啱啱務起嗰時

never wrong

伏

on9 wilson cheung

有傳難cut過有線

呢個真

係，會叫你家長嚟，如果你成績差，佢就話要補，成績好，即係補得好，都係要補

冇上成幾個月堂，勵志都叫你交果幾個月學費
不過死都唔交就冇事

小學嗰陣好多人補 到中學都仲有人補

屌佢老母之前我報左班星期六
之後佢自己瘋狂加堂一星期有三四日上都夠膽死
仲要唔撚講 要我交勁撚多學費
不過冇交

中六個陣報過 完全唔知做乜
派完疊a4紙就算
到最後個幾個月唔去上堂
最on9係既 dse4月完 佢叫我屋企人交埋5-7月既學費

弱智研習中心
我細細個就聽過呢個名啦

屌佢老母 仲難cut過有線
成間野都詐騙集團黎
教英文同數學兩兄弟黎
佢間野啲老師有個wtsapp group會講有咩人想走
叫佢地留意下同遊說啲學生繼續補
話唔補等收皮etc
而且英文同數學個兩條仆街好撚鐘意整啲19死人保證計劃，保你有lv3、4 etc
之後考完就會話你冇100%出席、交齊功課啲理由棄保。
英文個條willxxn知你唔補，會打電話俾你屋企人話你仔/女之前有啲堂未上，佢自己張博士會親自幫你個仔補堂，咁出到黎就唔洗講啦，係咁sell 你啲垃圾保證班，又拔尖又補底乜乜柒柒。
總結，成間野垃圾黎
在此建議各位咪撚再補呢間垃圾。
啲行政、行為19之餘，d課程根本冇撚用
去燈塔好過，補緊既快啲走啦
唔好再曬老豆老母錢補呢間垃圾

利申：發夢夢見

小學嗰陣有
記得有個新請嘅miss幫我對功課，但佢計錯數又唔認，勁遲先放我走，之後搞到我星期六朝早要返去補堂 冇咗小學雞生涯嘅一日假期

埋單交左6000 先走到

ENG嗰個正X街，math嗰個冇咩

我發夢知

Manxy pxxn, 都係俾佢迫走，不過佢走之前狂鬧佢

發夢冇補f6嗰年，咪又係全2以上

屌你間野擺明呃細佬

細路

最衰又當時細個好蠢比 又呃咗啲青春同埋金錢 好彩我最尾冇補可以有番個二

當時經濟嗰個klein kwan好靚仔, 而家唔知轉咗去遵理定現代 '' 不錯''好似開婚介所